四個休班警搞到要成隊防暴執屎

四位呀sir 威哂啦，破大案實升職啦

休班警唔係鳩痕就手痕

仲要咁多大班

便衣黎

果班狗係狗仔隊來

冇得涼冷氣玩電話，好慘阿

聽日頭條：四名休班警勇破國際軍火商，檢獲大批高科技雷射炮

聽日返工實俾啲同抱讚啦

傻啦
根本今日就係一個局
4個休班警會“咁岩“拉到學生會會長？
再引人去ssp狗屋
再冇預警下放tg
聽日4點咪有野講囉

你覺得佢地係自發GA MEH？擺明驚聽日記者會無野講